皇天擊殺有心人

多行不義必自閉